其實我有合理懷疑個madam 個IG係假，似係一早有仇家

第一張相五月十一日，
而且係見唔到佢啲朋友留言，
上邊第一張相係天水圍post出黎，
但相信張相係外國影，
第二張相話啲人屈佢係假account，
呢啲通常係偷圖慣用嘅澄清手法，
再加上佢follow啲人，好多都九唔搭八，
同無理由到而家都未封IG，
仲有呢，我記得最先爆出黎個IG好似吾係呢個Id...
果個好快已經搵唔到，
所以有合理懷疑個IG係人地偷圖開嘅～～
大家都係算罷啦～唔好再上去屌，
搵啲新野好過啦～

更進下先，第一張相係香港影，活動係spartan race